行會成員表示：美國制裁係無牙老虎 對大家生活毫無影響

行會成員回應本報提問如下：
問：有否資產在美國？會否擔心被制裁？

葉劉淑儀：我一點都不擔心。基於私隱理由，私人財產安排不會公開交代。
湯家驊：我無資產，亦不擔心。
羅范椒芬：行會成員應該不會被制裁，我在美國亦沒有資產。
黃國健：我有少少美元存款，毋須擔心。如果有幸能成為被制裁的對象，這是我的榮幸！可惜我這種小角色不配。
葉國謙：相信中央政府會有回應。我無資產在美國，亦不會到美國；若美國要制裁行會成員，制裁到夠囉。
劉業強：我在美國沒有任何資產，對於現在中美角力戰不斷升溫，經濟將大受影響，受害的必然是一般市民百姓，所以我更關注的是一般市民尤其基層的生活狀況。

湯家驊：我無資產，亦不擔心。

呢班人剩係識9up 未輪到佢地啦

學林鄭現金出糧衰過破產

黃國健

都係

咁囂張要加重制裁

豬Sir早晨

ching 早

點解佢地會覺得冇資產係美國就覺得對自己冇影響
分分鐘銀行都用唔到

無產階級

777用唔到銀行戶口，但777繼續打壓香港人

佢地而家問下譚耀宗就知有咩影響